有冇人係有腹肌但係又有肚腩

上面有腹肌但係下腹有好大個腩 好難減

冇圖你話條撚生係個額頭到都得啦

即係咁樣，腰2邊同下腹都好大舊豬腩肉

粒lin 好搶鏡

打J太多用上半腹肌

下面4格係特別難練，無辦法，btw咁都叫腩

有個動作係練下腹肌

好正

估唔到有腩都有人鍾意

jed

計下卡路里，做番個500-calories-deficit
應該2星期可以修到

睇咗相，呢啲唔係練，係靠飲食

同你一樣，不過腹肌無咁明顯，同埋個腩再大d

收腹現腹肌，
放鬆突肚腩

有冇做dragon flag？

點練腹肌

好正喎

你呢啲係瘦到現形

做多D crunches 同plank 好易有 當然飲食介糖個D都要做